［大方向］而家香港已經進入警黑共治，指鹿為馬時代，究竟點拆！

講真，我睇唔到出路